HKCC 2020-2021 討論區[13] 光復香港, 時代革命之我愛Jack Chow之Ben哥還好嗎？

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Jack Chow

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

lm 我想問1008 stat個quiz幾時派分 想知ben哥幾分

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

新post繼續愛Jack Chow
唔知jack bb識睇加密未

同問

Ben你最近還好嗎？

Ben哥留名

Plagiarism

點算好 計返個度佔咗成十幾%

答個英文字母都瀨嘢，真係陰公豬

除咗冇落quotation marks之外，其他嘢有冇做齊

有得睇Reg科results 啦

新po繼續
jap1 asm 保證90%以上 我比成份答案你/做＄200 要就pm

11月exam定midterm $600 保證90分以上

Jap2 3 4都可以問

N1 要證書可以比你睇
要就留tg

落咗in-text citation 但冇quotation marks&page number
但reference list有打出嚟 係咪send email去備咗案先

答之前唔諗清楚只好怪自己

有冇人知中家essay review 洗唔洗落reference

LM

出咗subject結果
點解唔比fitness and health 我

lm
想問下轉program結果出咗未

要

我都入唔到！！！！

留個tg我地交流下

感謝主
讀嘅科都開得成

我都reg唔到呢科

比咗個Jap 2我想死 又要自己add drop
好黑仔

就到week8 等我放下火燒乳豬絲打金句激下大家

“其實份project轉做individual 就一早講咗嘅 ppt同report要交係chur但又唔係今日先知 想問下有咩好怨呢？”

“下成科幾百人都係week10交 想問下有咩問題？做唔切咪早啲做 自己做唔切就賴老師??仲要一早講咗”

“Workload 大就一定架啦 我諗個個同學都係 咁你想點？唔洗做功課？早啲做咪做得切 利申呢幾日日日都有mt ，week8 present已經做完”

“其實我有幾科都係咁 有咩問題？group project 變做asm都係因為廢事我地搵唔到組 所以先自己一個做。份report都係1000字內 一個人做好多好辛苦？定係你懶？責任梗係係學生到啦 唔通？”

“我下星期present都有四份asm 仲要有project 都係自己時間管理姐”

——————————————————————————

HKCC 2019-2020 討論區 [35] 光復香港 時代革命

#917 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

希望有人可以讓比我
利申: 無錢

我都reg唔到

我都reg 唔到

喺洩氣既時候望一望絲打既名言即刻充滿力量

睇嚟真係好熱門好多人掙

唔明點解唔開多班/個班加多少少位

我都想知
搞到我宜家讀唔夠cluster

迫我哋食啲爛grade 科
宜家reg 唔到add/drop 都好難reg

你有Reference list就得
其實page number都唔係咁緊要，你有落(Smith, 2020)嗰啲就得利申不嬲唔落page number
冇“”就視乎你Direct quote得多唔多啦

當年讀AE個陣有個人都係做唔齊APA，都係扣返格式分

冇追po想知咩事

吓 唔係paraphrase 再in text 就得啦咩 你照成句copy?

屌我啱啱睇返 原來冇咗呢科我都唔夠cluster

新人lm

記得EAS Asm 1好似必定要有一個Direct quote
但係講真如果係社科文科啲Essay，一篇成十個Reference，通常都係直接Copy落去就算

無落apa不如死撚左佢啦

無啦add drop period 再睇有無機會

新po LM

唔會啦

唔會肥硬啦扣格式分啫
不過真係唔好再咁傻

年，又過年

“”係緊要過page no.
後者喺呢個階段通常都唔係好理

我reg到喎，仲以為嗰個都reg到添
睇黎我真係好撚好彩

你睇錯 你reg唔到
嗰個係我咖 比翻我唔該

其實點分比邊個先
我都幾遲先reg科

Full人數之後再抽
我都reg唔到

想問有冇人reg到粵語？
本身揀左第科 想遲啲轉過黎

想知點解易A？有冇摩牙可以講

太多人吹奏呢科
Sem 3都已經reg唔到

online上係hea科
而且唔係理科人應該冇邊幾科啱其他programme嘅人讀

有冇人有healthy living and common health problems 既Lecture notes?

Management in human services呢科真係好難 有冇人覺得

Lm

讀緊

個fd 話好讀咪跟佢

想問舊生而家入唔入到去

岩岩出著reg 科結果
唔知點解人地個個都係顯示讀五科 但係我顯示ge就讀四科
有一科Disciplain specific elective 無顯示到
點解ge...

因為太少人讀開唔成

workload 真係幾大

+1仲有第科要present

冇人揀 開唔成

可唔可以講下個秋係咩。。

科

想問下幾時有得reg翻科DS elective

tg me hugo1991

仲唔認得你 上個po呃我感情嗰個

國泰航空今日(21日)宣布架構重組方案，包括停止運作國泰港龍航空，並將辭退5300名本地員工。有學者則認為，國泰應出售香港快運，以保留國泰港龍這間具歷史意義的航空公司，直指國泰停止營運港龍是判斷錯誤。香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強質疑，如國泰經濟狀況不濟，大可將香港快運放盤，做法可減低成本、取得收入，且避免結束有多年歷史的港龍航空業務，直指國泰判斷錯誤。另外，國泰提到，有意讓國泰及香港快運繼續營運港龍原有的航線。時事評論員陳雲生指出，有關做法會助長國泰壟斷航空業市場，而快運與國泰的從屬關係不明顯，法理上並不合邏輯。

佢唔係教中英溝㗎咩？business 又關佢事

香港理工大學專業及持續教育學院

佢係白粉報御用作家嚟，上至天文下至地理全部都係佢

笑死

求解答

我估係add drop period

算鳩數啦佢想攞下存在感啫

正確

邊到睇？我搵唔到嘅

之前有個fed試過有科開唔成 佢會send message叫你某特定時間reg番佢

你借到學生證拍卡入閘咪入到

加油！一齊上岸

希望mid term平平安安，順順利利

Myhkcc enrolment statement

想問下兩年合共要讀幾多類Cluster?

問山羊
佢試過

今年managing science同information management開唔開得成

5個揀4個

係咪每個學期得一個選修？

非ns嘅話 兩科GE一科DS

唔明，我本身讀理科已經計我有clusterD，跟住sem2我又reg左科clusterD，咁sem3 4都得一個GE嘅話點算？

Sem3 sem4各可以reg兩科GE，即係每個sem可以reg兩個cluster

睇返你個科個scheme, 通常sem 3,4 都係2科GE 選修,1科DS 選修. 同埋有機會你有D compulsory係其中一個cluster, 咁你GE選修可以唔洗理個個cluster, 詳情睇返enrollment statement.

Asm1完全唔知點做好

原來year2可以讀4個GE選修

明白了thx!

呢度大家都好好人

sem3啲野開始難 仲有好限時midterm同asm deadline嚟緊

我之後冇reg過任何嘢
應該都係add drop period搞返

肯定開唔成 management science計數嘅冇人會揀

我下星期開始都midterm 今日岩岩交完一份自己唔拿手嘅asm 決定抖一日先

應該唔洗咁遲
上個sem中家full咗佢都係email比多個時間我reg過

有冇人知如果交mid term打錯自己個名會唔會俾人扣分

之後再add drop拉 不過上次都冇乜人放位

Stats 2031 係CityU/PolyU trans 唔trans 到credit 利申商科

City U senior entry冇得tran credit得course exemption

Thx exemption 姐係讀咗唔駛讀？

係 但係你要讀返其他科補返個個credit先得

聽過city係tran唔到
你點都要讀多次stat
不過唔知有冇變到

早晨

早

我科fitness 俾咗stats俾我
仲諗住trans 到credit就硬食stats

佢兩科讀啲嘢好似差唔多
你當讀左一次先到時上u輕鬆啲囉

周寶健好靚仔

咁撚on9㗎咩？

有冇人仲喺個group入面 想知條撚樣有冇問過其他科 計分嘅quiz jodie 想知
btw 如果要重測嘅話二千人肯定暴動先

我唔識2031

你識Time series就得

我乜都唔識

第一個quiz嚟

陳同佳2.0

係 好似每個sem讀6科就準時畢業

有冇BEE嘅人係到
我因為add drop最後個日先add
而家得lecture條link 冇tut條link
因為一直都自修 而家先發現

唔係 intro個科

Hugo番感情台啦

你唔好聽講啦
係可以 我讀緊
如果你商科
不過只係代表你唔洗讀cb既stat
但你都要自己揀多科黎讀
即係變左exempt 唔係tran 3 credit

咁點解唔讀多次刷grade
一定會幫你exempt咩

你答左你自己 所以咪好少人exempt
2031仲難過city stat 範圍一樣 書一樣的

入去係輕鬆b+以上

係咪一定批？ 你自己入form申請 過b就100％批

下次開post要加埋落去

屌你老母hkcc揀邊科cut邊科
收咁多錢開唔到班

有無人GPA又係高不成低不就咁
讀Engine GPA3.4-3.5呢個位真係好頹
上又上唔到Me civil 大電
又未衰到讀細電
好迷茫

申請轉program既結果出咗

向前看 黎緊2個SEM爆4就上到

依家仲有冇得apply?

應該冇了
一係你問下

sem 2頭好似可以申請

有冇人有讀過CHINA IN THE ERA OF GLOBALISATION
個陣reg科諗住正常都有first choice
之後就亂揀咗嚟科放咗係second choice
點知first choice個科full咗
家下先望嚟科嘅簡介
發覺好似好難咁
有冇人分享下

GLOBALIZATION全部都伏㗎啦
利申冇讀過

咁我再reg過 嚟科就咁睇個簡介已經唔想讀
但又差Cluster B/D
好唔容易揀到個first choice又full
真係揀到好頹

你咩Programme??

有冇人知道填完呢個send返去邊

office

Ok
Thx

有條友同我講a&p係爛grade科但係乜唔係同mkt差唔多咩會點爛法

有無人有之前睇cut off個excel link 想睇下d科拎A/A+要咩分

ANP 記得reg Jack Chow 好爸爸 保證靚grade

文科人

有冇人做得曬cost acct mid term

Jack chow真係英明mid term變asm

做晒但唔肯定1 2題

有冇ca人圍爐

扑街了 要drop 科

有
屌
好似上個sem 咁做assignment 咪好囉
做乜嘢要搞MT test

屌你老母啦ben kf
5題邊撚做得曬啊
仲要咁撚難

今個sem有冇late drop

我都想知

今年有無online exam？有嘅真係drop得

有啊
屌佢老母
我寧願佢2題大題

聽Ben KF講有
做完真係喊L咗出嚟
BenKF 成日上堂都話將tutorial question 同study guide 做5次 啲人先有A
我都有做5次
結果呢
做完咪又係揾定張form withdrawal

屌啦我夠做撚咗5次
咪又係唔識

有冇人贊成放ben kf上dllm list

贊成

贊成，教得廢，出卷又長又難

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Ben KF

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Jack Chow

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

4分一條mc真係好大獲

考計數唔好咩dklm
事後問返人
個個ans唔同

準備填了

我覺得佢幾好 FA A左

我ca一啲都唔好屌佢老母

你係咪本身有讀過BAFS 佢教書我真係唔知佢教乜野

真，上過一堂
好彩reg走咗佢

冇牙

FA啲卷正正常常，仲要唔係佢出
佢出嘅CA卷同一份唔係佢出嘅FA卷根本冇得放埋一齊講

點解圖書館職員定時定候攞住塊版行self study area
係咪數人數，係嘅數黎做咩

可能係

佢好好人

呢個真 自己計之餘仲要用個垃圾直式 計完真係命都短幾年

其實依家online test 會唔會好多人請槍

我屌你老母啊大ben哥1個鍾2個字左右點撚樣做得完啊,仲要跟佢d 19格式

仆佢個街
做到後面連睇題目嘅時間都冇

咪係
屌佢老母

想問下咁多位ching報non jupas係咪要返去拎成績表

想問下withdrawal一科下個sem可唔可以reg返同一科？

可以
但Withdrawal有個w喺transcript
同埋啲錢唔會退返

CA Mid-term?

係

利申做得哂 但係第3題睇錯野 13分射哂

呢科exam 都
希望所有科都exam 都轉Asm
對住電腦做3個鐘exam 真係眼都盲

今日week幾

Jack爸爸英明
你班仆街屌Jack既繼續死背爛背啦

睇咩科啦
好似CA咁要手寫應該幾難請槍

我希望ca轉asm

7

咪係
我一世jack chow打手了
屌你老母仆街啦ben kf

[url]點夾[/url]

大伏，想完堂完全冇用。上年mid term比唔夠一日時間寫3000字。最尾得B

Thx成日唔識計

唔經唔覺sem1已經過左一半
期中真係好多野要做

唔該師兄

我有4個Gpj

屌

係咪比啲direct cost fake左

做乜派膠俾me

1-2題應該冇乜點錯 第3題Fab計錯冇時間對 第4題個z睇錯咗
應該得五六成分 最大問題好耐冇試過限時畀自己做

Q4真係幾fake下嗰個位 差啲比佢fake咗

希望所有科asm

好人清單竟然無EAS Franco Wong BB
畢業生路過留名

應該唔會有好多人請嘅。
不過都想呼籲下大家，唔好諗請槍啦入得嚟就腳踏實地啲。

講真啲槍手質素通常都好參差，佢哋嘅學術水平未必有講俾你知咁好。佢哋做柒咗始終係你嘅責任，佢哋知你唔會夠膽告佢哋的。

同時，佢哋都冇上過你啲堂，點可以單憑你講就可以了解到個Lecturer/Asm嘅要求。

仲有，可能真係有啲好勁嘅槍手，但價格同質素就一定會成正比，成個Sem全部請晒槍手做，要用幾多錢先得？與其浪費錢，不如自己俾心機讀書，命運係掌握喺自己手上面。老土啲講，學到嘅係自己嘅。

而且請槍只係一個好折衷，僅僅係應付短期需要嘅方法。唔好唔記得我哋只係Asso仔，仲有兩/三年Bachelor要讀。如果仲想繼續讀Master同PhD，唔通仲請人寫Paper？咁樣苟且偷安唔係辦法。

最後，俾錢人做，自己懶懶閒咁睇住人哋Chur，好似好爽咁，係咪？唔企道德高地講學唔學到嘢嘅問題嘞，請槍/出貓俾人周到，Academic Dishonesty係會跟足你一世，到時你乜都冇得讀。

邊個會想做下一個阿Ben切勿以身試法，各位加油，祝你哋全部人今個Sem爆4。

牙Ben唔係請槍 係衰on9
要講請槍嘅話 可以睇下今日CU secret嘅關於N展學院啲po

有幾多條友請得起曬咁多科
要限時做online test我估點都4位數
請夠5科隨時成皮野

仲要怕佢突然唔識做/hea做
限時你又冇時間自己做番
夠膽嘅我諗唔多人

俾個槍手開名
阿Ben嗰到係講緊Academic Dishonesty啫
Btw, 佢係一個好好嘅榜樣

我估係數你係咪真係夠人
最記得book房佢一定要夠學生證

聽到都驚 遲下reg走佢先

pin this

同埋你差唔多3.3尾至3.4頭 今個sem仲要chur

原來係咁，純粹好奇
但佢連普通單丁個啲自修位都數喎

單丁個啲都唔知佢數黎做乜
其實少煩

幾時有得行畢業禮啊
屌你老母 中國肺炎

有人去㗎咩
好似要同poly一齊？

Same, 好驚有咩差池跌到要入speed

Personality psy份self-analysis嘅appendix嗰6個graph點整？thx

Jap1 CA60%大概要拎幾多先穩A

9成

OK AH

不過簡NS好D, NS都可以簡SC既科, 又彈性D

其實出得唔難、係份量太多囉...

NS即係咩

冇任何Major

=你可以簡social science入面有興趣既科

SC有D必修科你可以唔簡

唔係好明

我睇呢度，唔係一定要全部讀哂？

non stream

姐係大部分社科既科你都可以簡, 但SC 簡既choice冇咁多

無底reg咗jap1係咪最好sem break 背咗50音佢先

NS都可以簡sylvia堂姐 不過可能要同人爭reg

點解我睇副學士課程唔見

又唔洗咁快諗ASSO既大學依加爭既人都少左好多

我gap左2年，18年dse得332222，得asso俾我諗

唔緊要

想問下1028stat同econ邊一科條curve拉得高啲？
Econ要A+係咪差唔多要全部asm滿分？

題外話
Ben哥都係major acct

唔係Finance 咩

咁樣你應該會清晰啲
不過呢兩張相係19年version黎應該唔會點大改

同問Business economics

難得人生第一次大專畢業
可能再冇機會再行畢業禮

網上面都有睇過呢2個，好似唔係好大分別

不過睇埋岀路，我本身想做社蓄，所以一開始就問sc

社工呀，asso唔得？

poly 社工好似一定唔收HKCC非社工course

其他我就唔清楚

我果張冇事喎 成張用公文袋寄

sc唔係即係社工course？ nani 等我再睇睇先

SC唔係社工，社工係hd嚟

咁如果我報SC，係咪一定要上返poly先合資格

社工收人難好多, asso基本都收

其實我最想係讀自己有興趣嘅嘢，如果讀到入得返u都9成會繼續讀，第時做唔做社工都冇好肯定自己係咪100%要做

如果唔怕要睇英文就揀啦

想做社工就唔好諗SC/PSY/SPA，就算你Reg晒啲SW嘅Elective都唔會揀你
直接揀SW嘅HD，3.6左右穩入PolyU SW

想讀有興趣嘅嘢>想做社工
啱啱上面有巴絲覆完我，我都有睇SW HD
而家諗緊自己係想為張cert多定想做社工多，因為其實我已有穩定工作，本身想讀返書係唔想自己得中學學歷
問完大家了解左多啲，我會再深入考慮自己到底想要啲咩再做決定

唔該晒解答我嘅大家

平假名 片假名都背咗佢
雖然jap 1隻係教平假名
但係2個背埋遲啲上完jap 1都可以自己繼續自學

Jack chow好靚仔

我都覺
肥肥地有安全感

有請我哋嘅校友 陳同佳
工商業副學士（退學）

Management in human services份asm 好難做 有冇人同我一樣零進度

有無ching知道有科爛grade可唔可以retake我subject adviser話今年唔可以retake pass左嘅科... 但佢又話唔確定 之後覆我 最後毫無音訊...

1028拉curve嘅咩上年讀聽人講唔洗拉。btw 我計哂全部93分到，出A+。聽lecturer講平均每份asm d mean係79-83到？好似係

你yr幾？

One-off retake 過咗啦
好似無得retake

year2 但上年有事latedrop左 要讀year3

過左summer 已經冇
本身話上年sem2已經唔畀
但叫做畀多個summer sem 畀學生retake sem 2既科
不過summer sem 好多科都冇開

之前無apply？

+1

Thx ching
上個sem 1028好似有拉

有 但係話credit唔夠 聽講今年都唔比retake register summer sem唯有果陣打電話問問睇下可唔可以retake啦

speed見第時做野再去讀書洗底

creative and critical thinking 同
customer behavior 點

cct有啲玄
但幾好玩

係咪會講嗰啲說話嘅謬誤，但係嗰啲謬誤係可以用嚟做argue
係咪可以用中文答 好似cet咁

類似啦
最記得其中一個concept叫絕對空廢
就係話你講嘅嘢係一啲意思都冇

你講study load?想要多啲嘅話直接send email比office就得

CCT簡單

你讀過CET仲可以reg CCT咩

我聽人地分享架乍

好有趣我喜歡

冇錯
同埋係俾gary教
gary好正

我記得個陣係得
淨係記得mid term啲題目好似係有俾中文你
sorrr呢個記得唔係好清楚

可以

有冇人報過cares啲活動
點解activity status會係application rejected嘅

有D活動有啲兩個只可以報一個

Sosad，不過聽講佢哋會報埋社科通常都冇乜問題

有冇人做緊中史？係咪要講埋啲政策對中國1900年之後嘅影響？定係淨係講對1840-1900年嘅影響？好驚答錯，見有人問佢又唔答，叫我哋自己諗

冇拉

原來係咁我報錯咗section想轉另一個section點算
Withdraw 咗其中一個，另一個都繼續係reject

Send email 去講返

有其他人問過其他科asm囉

我Intro to Econ 都係92-93%左右A+

Btw business econ慎揀

急求kiss-my-axe tg

見到忍唔住笑左

你如果思維好清晰嘅話cct 唔錯利申小弟不才得B+
CB正牙

想問itu借電腦系咩情況？系借desktop翻屋企定系學校用？即日還嗎？

BE必修

Thx

7-10日倒

就係講你

想知有冇ching year1 就申請獎學金

有冇人過左兩個禮拜仲未收到delta結果？
點解會咁架

交咗錢味

咁唔知你 我16號交完錢前日就收到

係咪出左新一份jap asm?
同上一份唔同樣既？ 因為唔同老師？

唔緊要 要代做代考就留tg
jap asm 2舊水一份

N1有cert 可以比你睇
收得好平了唔好問我可唔可以15蚊買一題答案咁撚on9 ok?

躝啦乞衣 r生意過主

我係郵寄呀

你放自己tg應該會多人搵
你要人放條友一定驚俾人屌

Jap1 asm咁簡單都要人代做 Quit CC啦

2舊水一份都叫r生意

sorry呀我最後一日reg都reg到

補番個tg

今個sem係咪冇additional asm?

慢慢啦，都未做Report住

推

Reference 用 citefast 都唔用 亂打野 慘

抽籤唔關時間事既

1200字好快爆

清有冇講埋1900年後影響？

我冇,我聚焦喺1900年之內,你想寫義和團?

借返屋企用，唔係desktop係laptop，有frd打去itu問過，話以往係即日還，但而家變咗一個sem咁借
仲有佢話而家主要係借俾year 1，year 2要入waiting list等
學校用/想用desktop嘅話唔使借，係學校搵部冇人用嘅就得

OK 比個叻你

我啲政策係1840-1900年嘅，但想講埋對1900年之後嘅影響

咁我覺得拉太遠啦,因為係"回顧1840年代至1900年代（辛亥革命前）的中國歷史"應該指依段時間內的政策及對這時段內的影響

戴定頭盔先:以上我估嘅咋

Thx ching，因為我見佢話對中國命運影響，唔係對清廷命運影響

佢寫"國家命運"....

其實條題目好唔清晰....
跟住佢叫我地自己諗...

啱呀

萬分感謝ching
祝你過三爆四 順順利利

下

因為佢copy落google translate 屌9我寫咩

屌你老母臭閪
jap1連續3份asm因為字柒俾人當錯
食撚咗屎？
你都知sem3個個都想追gpa
自問自己每晚抄一次50音
都係為咗想有個A拉gpa

怨完。繼續溫jap1

啱啱我都收到，但係我Q同A冇寫所以冇晒分⋯⋯
真係屌左出聲

屌佢老母啦
我題題跟書寫

屌佢老母淨係捉鳩啲柒字
書寫おなまえは我唔抄呢個唔通我寫你老母閪？

聽人講日文就係捉呢啲，不過Q A無寫唔俾分就真係好戇鳩，而家個分低到一個點
btw 同一個lecturer

我抄書都錯 おなまえは 屌
大伏

我都係同一個lecturer 可以開苦主大聯盟

佢老母夠話要跟書
我乜鳩都跟撚曬書
結果呢
爛撚咗grade

齊齊爛grade了 已經炒左兩份

真係食晒屎 你上次兩份都好低分？

係啊屌你老母n2底字柒扣到份份得6 7成分

但係今次QA冇寫就唔俾分真係好慘 明明我全部寫啱哂⋯⋯

要開啦屌佢老母

大家都係苦主
我個4.0冇了

唉 我有寫QA 但跟書抄都話我錯

OK 諗到下個Po嘅Title了

要留返jack bb我愛你

仲諗住可以靠日文拉一拉分 真係含哂

今次真係sem3先黎爛grade 學校幾時講冇exam
轉asm呢

真啊屌
我n2底仲諗住有科穩a+
結果呢

唔會啦講明online exam

9分係平均分定咩

都好 唔洗返去考就得

d字啱晒但係因為標點符號錯咗所以扣晒我啲分。。。

佢又話日文冇問號
但ans又有問號
做乜鳩

支持 拎返啲recording屌鳩佢

佢del曬.... 明明就話日文冇問號要寫句號

佢錄片好得意
我地係睇唔返

我都聽到佢講呢句

等開苦主大聯盟
日文不嬲冇問號

咪係
好misleading

我俾佢句日文冇問號伏咗

哇好彩Ching提一提
加翻啲問號落去先

幾時講 點解好似唔覺眼嘅

Sem頭Email講過，會唔會彈弓手就唔知嘞啲Lecturer上堂嘅時候都冇斬釘截鐵咁講會係Additional asm / Online exam

希望jap2 reg到rico

樓上大家都怨氣好大

+1 rico plz

嬲住咁做緊asm 今次咁樣搞一定無A+!

我哋份卷同佢哋一樣咩？
利申:都係Rico教

屌啦ca已經爛
仲要爛埋jap
死咗佢好過

班班唔同

係啊 呢排仲要勁多asm

我mid term group project asm一齊上
考jap嗰日仲要present

慘
好彩個時drop 到Raizen reg Rico

望住個add drop班班都0vacancy
我原本係victor教
後悔了

靠mid term同final test應該仲拉得翻A嘅 加油

佢咁扣法
Mid term都冇命玩

好慘⋯⋯⋯ 但係而家好驚佢又捉字 到時得一個鐘想寫快啲又要靚

寫之前仲要睇書有冇

好呀好呀(你諗得出就順便做埋啦)

我都知我衰戇鳩一時之間諗唔起

其實佢講咗幾次 日文係冇問號 但唔係完整句子既話就會寫番問號 你自己冇留心聽書？

我都記得有講過

我都記得有 Q同A都有講過話要寫

係 佢話冇寫唔會比分

睇到大家咁樣....諗起我下個sem要讀jap1都淆淆地

佢有話扣分 仲特登同大家做一次 叫人記得要寫齊 所以都唔知樓上屌乜

唔知你邊班我嗰班冇講過
事後問返佢仲要態度勁差話我不懂日文標點用法

Jack Chow真係超好
好有耐性咁解答我地問題

你邊班阿

其實日文係有問號 不過少用
你個題書係有

我有個fd都係raizen教 無寫 Q同A 佢題唔睇

講撚左佢傻閪黎

個題跟本同筆記/書一樣 佢仲比多咗個答案係可以答句號 都係書既答案黎

如果係rico 一定唔會扣QA成題無分

多謝晒上個sem 提醒我唔好reg jap1嘅人

Raizen lam真係好撚誇張 其實佢有無老母生？
兩年前又係咁迫走我個A+
依家無寫 QA成題唔撚睇 扣人60分
心理變態
以為自己去過日本讀書番黎就好撚勁？
屌佢老母如果無底真係有興趣學日文見到自己比心機做份功課咁樣一定無哂動力去

根本反智

我比6個學生答案 佢自己寫落去。
有3個自己無寫QA 全部比人扣左分 話要投訴佢
真心反智 raizen lam

有冇第啲班有咁既情況而冇比人扣分？
如果係咪投訴囉

啦 咁又唔係咁講
雖然唔知你個情況係點
但買答案班人
睇下個位raizen lam上堂有冇講過唔寫QA 會唔會冇晒分啦
自己唔聽書 諗住請槍就可以滿分
咁個個都請槍啦

有冇巴打有增加英文vocab嘅高效方法，delta結果話我vocab遠低於平均點搞好

你做report 未話睇多啲報紙囉

講過 唔寫會冇分 請槍都請得弱智過人

請槍關無寫qa成題當錯咩事？

依家唔係答案錯喎你搞清楚
佢係成題唔睇當錯

Raizen lam你咪繼續係度捉d傻鳩寫法同QA囉 睇下你幾時比天收
我n1入去讀jap1 都係A 串鳩佢 佢partispation 比勁低我屈走我個a+

背字典由A去到abandon

Raizen lam cc教 好似係pt黎
正職大角咀第一日語

師兄真係好大怨恨

都2年前 好彩最後有u讀 唔係我驚佢番唔撚到學

我係話啲人諗住請槍就得 書都唔洗聽
上面有人已經講左原來一開始啲lecturer 講到明冇寫QA
唔會畀分 會唔會係請槍班友似住自己請槍可以滿分 書都唔聽instruction都唔聽就由得你做晒成份asm 就交？
唔係屌緊你點解幫人請槍 而係屌緊請槍班友請完槍都可以咁低分

除非個lecturer 真係仆街黎
冇講過又扣晒你地分啦

佢仆街就就不嬲 串柒柒 同一個standard rico可以唔扣分 佢就要扣
Jap1 2 50音個d asm 佢教既班係全部入面mean最低

想問問個陳偉強係咪仲教緊中西溝

係呀 咁佢啱喎

收到風話additional asm會變做exam係咪真

Sem頭已經聽開都係限時online

限時online exam

全部科都要如果係，我真係屌曬請槍狗老母

Poly好鍾意彈弓手
唔好咁老定

除非改返做f2f exam
如果唔係都冇乜大影響

邊度有講遠低於平均? 份report唔係好specific

唔會啦 依家連f2f class都唔係強制

想問下有冇人知道紅磡校舍條天橋開返未?
認真好耐冇返學校

開返好耐

成個po最鐘意呢句

邊忽好
我frd問佢2句嘢佢就串過馬撚

你爛grade咪覺得人差囉

留意返唔係我俾佢串喎
你起曬鋼做乜嘢

屌，賣答案仲大大聲屌人

你話佢邊忽好 姐係你覺得佢唔好囉 你上面屌咗佢咁耐 唔係諗住兜話你覺得佢人冇野阿
你成個怨婦咁屌咗佢勁多版 覺得你好煩
你講到佢咁差 一係你放你啲字上黎比大家鑒賞一下
睇下係你問題 定佢特登挑剔你囉

個人認為佢教冇乜野 係個課程問題

你唔想睇咪block咗我囉一定要睇？洗唔洗教埋你點blcok啊

唔係幫lecturer，佢明顯係私怨

似畀d學生屌
追翻佢錢

請問有冇人温梗CRM take-home test?
有既話你地係會淨係温6課game corner related既野
定係背晒6課lecture notes

無人叫我退 咁樣扣本身都唔合理

條友抵屌

我見我frd問佢嘢仲要俾佢串，真係睇唔過眼態度閪到

我唔知你咩grade幾時教過你
你係咪覺得咁樣唔睇答案成題當錯合理先

唔講依樣 如果佢唔係嚴同執著 點解抄50音既asm永遠佢個mean係最低?

你可以問下sandy

佢條垃圾出面教第一日語都係咁

自己唔跟instruction，然後比人扣分都要大大聲講出嚟
讀jap 1都要槍手，不如drop撚咗去啦，要請槍不如唔好學，家下係你想學日文定人哋學日文

唔係想串你不過你讀asso為興趣定為gpa？
我就升番上去準備grad

你覺得佢地on9要請槍係佢地廢
唔代表唔寫Q同A要扣哂6題60分有咩咁合理 做translation 原來唔係睇日文字同文法岩唔岩 係就咁睇所以QA兩個英文既

又唔係我上堂 佢地唔聽關我撚事

反正raizan lam既堂你比我讀多次都唔會再上 我讀完A左兩年都話佢閪 唔係得我一個單方面話佢

自己sd email問下sandy點解佢教jap 12 既asm midterm mean可以特別低 抄個50音都可以捉到咁一定個班人最廢啦
但係exam又無人講過任何野？

因為exam改完要比sandy subject leader 睇多次 其他佢鍾意點就點

請槍上HKU
爆4不是夢
而家讀恒大啦

恆大2.8都收 阿婆考都有

其實reg jap1係冇問題 個問題係個lectuere到 reg得唔好就後悔一生 利申 Raizen 教

其實關咩事呢？我當你讀jap1係搏個靚grade，然後又本身又識日文又點？你讀邊科都有assignment，人哋比曬instruction你，然後唔跟比人扣分就屌人on9。
成件事跟本係有人唔L聽書，on99咁比人扣分之後係度屌
擺明係私怨

原來cc gpa依家改左 4.3最高？

大家都係苦主？

Carman?
唔洗背
計好d數啦

有冇人識做3107 Management in Human Services Individual assignment 1

好冇頭緒

去大角咀第一日語搵下佢囉
佢收人錢教書都係咁撚串

我係gary cheng 教 btw thanks

你去過？

你講到佢喺HKCC做義工咁

Send左email consult 佢仲未覆

Jap2 有2個gpmate去過 一個n1比佢教 一個n3

上番u之後有個朋友老母係日本人 同佢同一間度教書 佢話Raisen 好撚毒 成日唔出聲

0進度冇得問佢 係咪睇佢比既readings?

Sad but true

冇用過 全部上網搵

佢喺cc都算係收人錢教書

睇嚟真係可以開苦主群

Socsci ns要揀科個啲千祈咪揀management in human services 好難好辛苦

仲要教個條友上堂同consult都唔戴罩的 consult又hea你覆一句

其實賣jap 1 source 既ching
唔洗為啲請完槍之後書都唔聽既on9仔
留言屌個lecturer啦
係佢地on9啫 請完槍都得嗰60分

發覺自己唔啱online test
緊張到傻 完全諗唔到嘢
時間趕到傻

同意
f2f考都冇咁緊張。。。

簡左f2f既我真係恭喜你

唉屌

依家教緊
所以咪話有冇其他班既學生犯同樣既錯 唔扣分先？
有咪好似你咁講唔合理 冇既一樣扣分既話個問題會係邊 係後者既話點解唔屌subject leader 設計課程個個 唔明關佢咩事

我本身同raizen lam2年前都有私怨
Wk jap1佢教 得A
Jap2個陣wk又係得佢 sandy rico 係hhb屌佢老母 無得唔揀
我本身都憎佢

你話今次依份asm 係無 全部無寫都會扣
如果你講50音既平假 片假asm 你自己sd信問sandy啦個mean 係佢特別嚴

同一份50音可以raizen比40 rico比90
真人真事 佢捉得嚴本身已經係事實

你覺得佢無問題因為你唔係face to face
首先上佢堂唔比拎電話出黎 有人打比你都唔聽得已經好撚趕客 你今個sem上zoom係度幫佢護航

上zoom你唔洗對住真人你梗係覺得好 你都無同佢溝通 又無講過野 係屋企碌住電話唔怪得啦

有人打黎 覆個whatsapp都比佢叫名企起身 答唔到又串你唔留心 答到又話你學過既唔好影響其他人學
你老未

有冇人Nego asm搵唔到新聞

唔識個個lecturer
但f2f上緊堂，唔可以聽電話有咩問題

唔比用電話 唔比拎電話 你讀緊中學？

我話聽電話呀

唔好話聽 拎出黎就停低唔講書望住你 等你收埋先繼續教 話你阻住其他人
你覺得我屈佢既自己問下最近兩年既師兄
睇下係咪真係咁

咁我講準啲要聽行出去聽
係班房到講電話吱吱浸浸，嘈撚住曬

咁啫係查字典都唔得eas都唔會咁啦

係 有咩問佢 點解要查字典 唔比用Mac book 用全部自己print

樓上個jap1槍手勁撚煩
自己都識講喺cc讀書唔係為興趣 咁唔該就唔好當讀jap1係學語言啦
而家唔聽書嗰啲比人扣分就咪怨人

好唔環保
cc係因為響應環保先唔print note俾學生
利申ipad撚

依個係我講 所以我上番ugc
依家係咪拎A就唔可以屌個老師手緊同on9?

畢咗業咁耐都要嘈 一係你wtp屌柒佢啦 咁樣你會開心啲

我想問dean list係未出定點...？ 11月都就嚟

例如ca

想科科都係
如果咁啱唔好彩上就考一科 下就考第二科都真係好慘
要一日對住個電腦六個鐘

出咗

勁 ugc

我知有個好好人嘅lecturer會mon pk
希望佢會同cc反映下
得唔得都好
多謝個位lecturer先

*po

At least加多啲時間先啦 交到手都震撚埋

時間呢啲就冇咩太大所謂
最緊要都係online真係要理好多野
壓力大不在話下
個問題係
我每次都要預起碼兩分鐘upload submit
兩分鐘可以做好多野
f2f係最後兩分鐘你可以問下啲人有幾重要

下 唔係應該全校都收到嘅咩個list 淨係出咗outstanding 同 director list

Lecturer 會話學校比多咗15分鐘你scan 同upload 唔係比你做份卷個15分鐘
但係online 考又傷眼傷神
平時上兩個鐘都有5-10分鐘break
唔通考緊會break 咩
未入到大學已經盲咗
淨係online learning 都買咗幾支人工眼藥水 蒸氣眼膜
隻眼真係好累啊

其實手寫（write on paper)比喺電腦打字/手寫板真係快好多

有lecturer話遲下可能會收返嗰正本喎
叫我地唔好用ipad做喎🙄
真心煩到一個點

Jap1 asm原來每個老師出份野都唔同

Raizen lam
Victor wong
Rico
3個版本3份唔同asm都有答案
應該唔少人聽日deadline

$200份 要就pm

WOW

坐地起價咩

Wow 乜 估唔到3個份野都唔同
但係rico份野都幾難下人地3題佢合埋做一題
victor個份又短又淺真係公平

唔坐啦 好平 無咁仆街

好心online exam就咪比得3個鐘咁少 上個sem差幾秒交唔切 仲要為左轉檔同upload格硬放棄咗幾分 一係你就係moodle exam唔洗人轉黎轉去啦

即係我覺得唔洗好似以前比幾日咁多 時間多到比啲人請到槍 但起碼都比半日人啦 又唔係個個都網絡穩定打字快 半日咩槍手都接唔切啦

當為遲啲exam練習吓 mid term都係short q mc多
exam 好多科都得長答 計時唔係個個做得切

你2分鐘算快啦
我上次ca scan咗5分鐘
手都震埋
仲要check一次睇下清唔清楚

Midterm好簡單啫當準備定個Exam

Econ online test得個半鐘

有冇人知聽日hhb開唔開

好似之前f2f test都係個半鐘？
勁on9
online考又要download份卷又要影印出嚟 做完之後又要Scan上去 呢度都起碼冇左10分鐘

我兩樣都考過
講真f2f 點同online呀 f2f又有mc又short q 嗰度慳幾多時間
而家講緊題題long q 難度高左好多
有啲科仲要手寫又scan 有啲又要整format之後要轉pdf
其實本身online成個教學質素低咗 讀得cc都唔勁得去邊 飛哂啲mc sq咪攞我呢啲廢柴命

冇阿

咪係囉 以前嘅科真係有背有温就起碼有80分
F2f做完有時間check 卷
能力低啲嘅同學例如我 温咗真係做到卷
宜家温咗都未必做到 仲要唔夠時間check 卷

唔係呻 係表達意見

有啲科唔比用iPad做

係
因為知f2f冇得睇notes
所以真係會俾心機溫
online你有得open book好多時就用晒啲時間去揾答案
反而變到好趕

咁多人讀

點解要印出黎咁on9?

唔係個個都有iPad 同埋有啲科係要你印出嚟做

印得出黎做同f2f考有咩分別

打機唔見你話眼痛？
Additional assignment 就唔洗對電腦mon啊？
咁大個人唔好講廢話啦
比理由都比好d啊

仲要咁多正皮
冇得救

真 班人都唔知咩事
上面話open book exam所以冇咁比心機溫
啲時間用哂去搵答案 好心人exam你exam 你咁樣不如唔好讀
仲有條條long q真心唔覺得有咩問題 出得太難只係個Lecturer問題 咁都可以屌

其實都係拉curve 啫 你覺得難/唔夠時間 人地都一樣 唔否認online test On9 但係又唔係好離譜既

從來唔打機
Additional assignment 可以返學校印出嚟做

對住mon唔係問題 問題係3粒鐘搞唔搞得掂所有野
ching你試下考fm同ca mt就知
ca得個1粒鐘做5題 fm上個sem要做3大題
溫到熟哂都可以唔夠時間做 未睇題目已經要落手寫
做完已經overrun左 仲未開始scan
scan仲要唔可以手忙腳亂 想係限時前交到真係好難

咪係 唔講online係咪要打字定又print 又scan呢啲時間住
跟本轉左online題型都複雜左
F2f 個半鐘做mc matching 幾條短答同online 同樣個半鐘做哂短長答 你覺得會冇分別？

上面個師兄考個試都咁撚難為你不如番工算啦

3個鐘係度嘈 遲d番工同老細講唔好成日對住個mon囉

想問下year2點申請免費transcript
上左my.hkcc睇 話要比錢
回覆者祝你過三爆四

依家要係要比錢

星期日返hhb嘅同學仔唔好行hall天橋
嗰邊閘機星期日唔開的
今朝中咗伏

推下先 睇下到時個mean有幾高

CC星期日都開？

有啲科講到明要手寫交唔係唔收啊Ching

我想問下CC聽日開唔開?

星期日開，假期唔開，即係tmr唔開

點解今sem要有a-呀

Ok thank you

CC想自斷米路明明B+=3.5係好吸引人讀嘅嘢

轉完都係應該都係會超收到仆街
真係唔洗驚冇人讀

宜家攞a-一定難攞過以前b+

依家要升返ugc 閒閒地都要幾條A- / A先拉到上去

依加商科幾條b+就含得

係 全A-先穩升ugc

最麻煩都係有啲科要print出嚟做，做完又要scan又要轉pdf又要驚會唔會有technical problem根本要預多好多時間收筆。
如果交完仲有時間淨，你條題目又收得倉猝，但因為冇可能再scan多次唔可以再elab多啲，成件事真係好岸尻

有冇人聽日一齊做crm mt 留tg

年年超收千幾人

sfq太低分 要解釋
教個科d人太垃圾都要解釋

不過我睇呢度成班中國巨嬰咁係度nag
我諗份sfq都冇參考價值

低過3分要寫report解釋 見膠層

黎緊個禮拜有成堆assignment要交

有冇人下個sem 都reg左 SHDH2055 (hhb)？但唔夠人開唔成，你哋仲會唔會堅持揀2055？

Pharm

屌你老味 有冇人覺得ben好撚on9
無啦啦出多份asm話replace midterm入面既30%
🙃到底要幫d nds幫到幾出面
好唔公平 仲要加重我地workload

完全係極度唔公平 同佢講話唔公平 佢就答番你 陣間打電話俾你同你解釋番

啱呀！
温到成隻狗咁，結果又比人拎多30%出嚟較飛
同港共黑箱作業有咩分別
人哋一句翻唔到牆，狗衝去改teaching plan
突然加多份assessment

佢真係好撚on9

其實可唔可以打去學校投訴🙃

但係投訴完咁又點 佢係subject leader

Subject leader唔聽 可以搵programme leader講下 希望佢幫到我地

直接Report上去CPCE borad

cls 我考dse嗰陣收音機無訊號 係咪又可以叫考評局整嗰take-home quiz？

Technical problem，唔通ca先有？！其他科冇？！
點解on9 Ben可以肆意修改teaching plan定埋嘅野

希望Prog leader會關心下

要多人一齊投訴先可能work...

不如諗下點樣打個temptate

原來講緊ca
屌你老母啦ben kf
得你一科要讀？
nds就大撚曬？唔見佢地其他科都係咁？

Ada 同 Jack chow 幾明智
轉曬做additional assignment
又唔會得罪NDS 香港學生又唔會唔夠時間做

屌即係之前做個份係嘥9氣？(唔係ben教 未上ca

真
我愛jack chow

依家係講緊有兩個方案
midterm70%+quiz 30% 或者midterm100%
邊個高分d就用邊個plan

同問
我真係屌撚佢老母
用返原本份mid term爛咗grade我都心服口服
佢嫌我地唔夠忙？

仲要星期四交撞埋account major嘅audit midterm

哇真係多謝佢
撞埋nego mid term
嫌我地唔多忙on99

Nego midterm 係今個星期 無撞到
但撞咗nego asm1

有人講過話撞midterm 所以ben哥決定係下個禮拜二至五做quiz

屌你老母啊？？？？？
當其他科唔洗做？
撞埋其他科group project好耶

不如整個ben kf n宗罪

佢比四日我地 係預我地最後一日先做㗎？

係 所以請大家以後唔好反Jack Chow啦

本身佢係話星期一至四 後來先改星期二至五🤦🏿‍♀️
依家唔係時間問題呀 係唔公平呀屌你

有冇人打緊tempelate！🥺🥺🥺🥺

咁我溫mid term做乜？
咁考mid term做乜？
一早就要轉asm啦

真呀 溫咗咁耐 拎曬啲時間去溫...
拎曬去做第二科啲asm唔好？
嘥曬我啲時間 又唔公平

咁其實你本身midterm 高分計翻你100% 你都無損失㗎
可以直接唔做份quiz
咁你本身低分你想拉分咪去做 你唔做都係計midterm 個100%
咁有咩所謂

唔係2/11交？

嘩屌你個腦係咪裝屎
呢家擺到明唔撚公平啦
你自己搞唔掂midterm就奉指比多次機會你用份quiz？
對其他人好唔公平喎 Ching建議你驗下腦

本身以為佢星期一派

Ching你本身做唔曬份卷咩？

係 所以諗住有機會拉分咪拉下分

你個腦
冇所謂？！ 你用返大專應有嘅腦袋諗下

有無聽佢講做足四次tutor question?

做咗5次啦 揾得筆記嚟都夠時間

我尋日send咗add drop email 到而家都未覆
定係唔會覆

做咗5次仲要搵筆記

Sorry 個腦坐住咗
上堂聽完佢講覺得好似唔會拉低本身個分先咁講

我無做五次都做得曬 咁好明顯就唔係做幾多次嘅問題 而係有無好好咁溫啦
做咗五次都仲要搵筆記

呢個quiz對於中游應該仲難拉返高 好難令人支持佢呢個做法

我冇做5次都背到啲表
1個鐘仲預你搵筆記咩

舊年ia都試過啦 open book加限時 有曬經驗都唔知要prep好啲先去考

CA係我第一個限時test

舊年又有ia fm同eas 咁Ca都仲係第一個
Ching你year 1呀

衰d講句 第一個限時test咁又點 f2f test同online test你都要溫書架啦
上年我地IA都係第一次限時啦 咪又係照考

sor 記性唔好 但個時EAS 夠時間

我知啊 咁咪自己衰汲取咗呢次教訓
咁咪覺得佢比多次機會咪好好咁做個quiz
不過佢取消個quiz 都無咩所謂

on9 FM 問一個問題：

如果嗰科出咗一份mid-term test 嘅題型，咁佢mid-term test 係咪真係會出返同一樣嘅題型？

個半鐘真心唔會夠時間做囉

既然jack chow都轉additional assignment
其他科又吾轉 甘公平咩

吾你老母
甘你老母

我想問網上搵到source,裹邊幾個point都岩用
可唔可以重用?定每個source只可以用一次?

點解唔可以重用
咁你可唔可以重用lecture note？

Freshman 們係咪唔想讀 份份做group project都好似要求佢地咁 不如quit咗佢 唔好害人啦

唔係重用同一句就得
如果你係社科人，分分鐘會Quote同一份Scholar journal入面嘅內容四五六次，所以放心啦

想知點比佢搞法？
我就唔信ca呢啲有standard answer嘅可以點搞

FM定IA
Ching真慘

Introduction to tourism

遲d有得再攞黎報ice tour

自己作係咪會低分啲但我搵新聞搵左幾個鐘都冇份啱又要有齊3個skill又要係negotiation 屌 有冇咁多份呀？

有冇Ching一齊send email比division head
Ben KF垃撚圾

有意join tg 夠人就send:

有無CRM跳樓區？

Nego有冇tg grp交流下

又想入去做free rider偷答案

想問劇本係做d咩？有興趣讀想瞭解下

係online先係咁？知唔知上年f2f係考咩？

係library個網login左先再入wisenews

唔該

係咪好多nds? btw淨係得拼音底講就一般

讀緊1024pth，我個班得一兩個nds

fm想問ACCA competition對報nonjupas有冇用
見佢一月尾先final 唔算chur

想問下中大ce同ie係咪一定要有3.5gpa先有offer,見有人話3.2入到又有人講話3.5

ACCA 應該會落CAT 報nonj 有用 但重要性唔大
睇你自己時間 🤔🤔

冇用 唔會計cat
見到你係asso就會自動skip咗你
除非有拎獎 否則對non jupas冇咩幫助

有張cert比你囉

有獎先有用

派咗CB mid term
想問大家幾多分左右

呢科拉唔拉curve

想問city non jupas 可唔可以同時揀senior year 同 first year既科定淨係可以揀一樣

想問今個sem有無得request p/f

冇，問Lecturer，睇佢肯唔肯批

有無話可以點寫信俾佢 即係咩原因 令佢會批

Ching想申請邊科 大學好似幾睇你有冇p/f 諗清楚

如果無得p/f 其中一科GE subject ，應該超拉底gpa, 都無大學想睇

搏唔搏到個B? 我覺得攞個B都好過 p/f

如果無p/f 應該C+

Mo asm得B，係咪可以好似Ben gor咁quit CC架啦

佔得10%驚咩
做好啲mid term同project啦

邊個教？

之前OB asm都係佔10% 拎咗 b 最後都A到 靠mid term同participation 拉啦 MO prj都幾難A

Thx ching因為helen yeh教我eas所以想靠MO呢啲科黎拉翻高個分
如果MO都衰埋就大鑊

點會批
又唔係成間CC比P/F 點會特登比你一個人用P/F

Mo gpj 好少a 多數b+，Mkt仲衰，全部b

啱呀，無可能

中文書評一個人都未開始做，是否正常？

係
利申第一組present

慘，我最後一組

得返兩星期唔夠，今晚鏟鳩班友先得

否

唔會有你地份 唔好曬時間

B+ here
我都唔知點先叫低
midterm加油你唔係好似我啲gpmates咁薯仔嘜，好安慰繼續加油

呢份嘢正正常常都b+

Itb拉啦
好易攞A
mo prj好kill

我仲要唔知probability of harm is about victim 到底issue intensity 係點分
定我冇專心上堂

我都唔知
當年錯咗呢個搞到冇A

MO prj唔kill

有咩可以提點下

完全唔夠時間

等fail

好多題都唔肯定

Dllm 啲題目完全冇見過

lecturer問題

啲數點計都係差少少

我都係

撞咗十幾條 係咪可以retake

好多題都係用mc啲答案計返轉頭

唔考慮withdrawal ？

Ict midterm